突發 沙田區有人鏈！！！

【LIVE 直播】沙田區中學聯校人鏈：「沙燕兒女，衞我城河」 （19-09-2019）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

快落街！！！！

I was there

有得拖手

Not now?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Left

香港人加油！！！

推呀

PISH！！！

沙田人返去未

就快收工，希望趕到

學生加油！

啱啱留咗一陣

趕唔切

未完架！！！仲好多妹妹~

去緊未

部分入晒商場

新城市廣場

PISH！

啱先聽講沙田圍有狗
true？